以言入罪製造白色恐怖？

如題可見，警方根本已經完全政治化同腐化，淪為政治工具。政府根本係利用環境同內部壓迫改變曬d人警員嘅思想，令佢地真係覺得自己做嘅嘢仲合乎道德。佢地冇得揀，就好似一d極權統治下嘅人民咁，就算唔合理唔合乎道德都要服從，由上以下地腐壞，警察又何償唔係一班咁嘅人呢～

路西法效應懶人包：

自推

我無嘢講

冇人覆sosad